[NBA]有冇人覺得咖哩仔真係好勁

Game played : 15
30.2-5.7-5.1 in 52-50-93
TS=69%

咁易傷 由16年playoff傷到冇左個冠軍之後年年都最少因傷缺席20場
上年好似打得50場添

希望今年唔好再傷

lol excuses

Durant 加入累死curry
Curry 比259打劫左fmvp

屌curry上年打到咁撚樣都可以頒個獎比cupcake

Curry最強既地方 係佢為左勝利可以犧牲 真係好少見超級球星成日幫隊友pick

15年又比kd打劫？